我哋既戰術錯晒！要用上等馬對中等馬！

請幫推！請幫推！請幫推！請幫推！

最近越嚟越多街坊、和理非變㡳勇武或和勇不分，係件好事，但係點解最近咁多人被捕、受傷？其實係因為戰術上錯晒！
大家都將Target放喺對抗防暴、速龍，等於將我哋既上等馬、中等馬、下等馬全部推去同對手既頂班馬比賽，輸硬。點先可以贏？就係用「田忌賽馬」既方法，令到對手既頂班馬去對付我哋最低班既「馬」，即係Road Block、火魔法呢類死物，磨到對手既頂班馬冇晒士氣。
同一時間，我哋既上、中、下等馬各自對付比自己低一等既對手，咁先會有勝算。

所以各位手足，下次發夢記住唔好等班防暴、速龍部署好晒，舉晒旗先散，咁樣等於同對手既頂班馬正面對決。下次一Set好Road Block，施好魔法就留返D死物喺度，咁樣防暴、速龍嚟到，就只有死物呢個對手可以揀，浪費對手既最高戰力，加上班PoPo既心理質素咁差，玩得佢幾次，佢哋自然會精神崩潰，不攻自破。
另外我哋不斷贏緊對手既中等馬、下等馬，對手都會畀壓力班PoPo，令佢哋腹背受敵。

請幫推！請幫推！請幫推！請幫推！

--------------------------------

P.S. 如果大家冇聽過「田忌賽馬」呢個故仔，我簡單講一次畀大家聽：
戰國時期，田忌同齊威王賭馬，各派一匹上等馬、一匹中等馬、一匹下等馬比賽，結果齊威王三場都贏晒。之後田忌既門客孫臏（即係寫《孫子兵法》嗰個人）就出咗一條橋，就係叫田忌用上等馬對齊威王既中等馬，中等馬對下等馬，下等馬對上等馬，結果兩勝一負贏咗齊威王。
呢個故事教訓大家，要Be Water，要揚長避短，只要諗一諗計，就可以將勝敗扭轉。

擴大黃色經濟圏 #HongKongLoveUScrops

推please. 有用

如果大家覺得有用，麻煩幫手推！幫手Share去FB！

即係set rb完就返屋企訓
無野做就幫文宣整連儂牆戒哨

p牌都推
pk連仔去我p未

習曱平

應該兜個圈圍番佢

唔係Set完RB就返屋企，對手既中等馬、下等馬仲有一班建制派區議員、佢哋既辦事處、黨鐵、美心、福建360⋯⋯大把嘢可以做。

太理想啦 事實係有10隻狗都嚇走你幾百人 好小人會主動攻擊 你得跑呢個選擇

推

喺一個位Set完RB，咪去第二個區再Set囉。總之要搞到D POPO只係可以對付死物。我哋就去打一D可以打得贏既對手！

保暖飯壺裝滾油

輕輕一推

推唔到都要推

正皮係畀句 必要時會出手的和勇不分

引班狗入商場，多角度全方位打擊就最好
和理非帶定波子、洗潔精、罐裝咖啡

Set好Road Block，施好魔法就留返D死物喺度
一定要有魔法，否則有藍絲過來搬走

其實由開真槍開始，
一定係快速遊擊,地下化,小組化，唔打開口牌，
正面衝突一係唔夠打，
一係夠打就開真槍，
我都唔知啲人成日咁期望人人都正面衝突仲乜9

戰術post有用。

錯晒 俾d狗做清路障依d下欄野
要佢地疲於奔命
有任務既就大隱隱於市 自己識散
唔好見到狂暴就燈蛾撲火

55

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

我唔係完全否定正面衝突，但都要有智慧一D。如果完全冇勝算，等於送頭，點解唔去搵D弱少少既對手去KO佢喎？

唔該大家入嚟幫手推下 班旅遊團又出沒滋擾民居啦
[代Po］紅土旅遊團死灰復燃 滋擾民居問題再次出現

曱甴王習曱甴

田忌賽馬？

幾特別論述

寫孫子兵法嗰個係孫武。。。
孫臏係佢後人

Push

應該推

好有用

習曱甴平

曱甴王 曱甴平

push

值得討論

心態上係岩既

其實都係, 各有各做都要屬性相剋先得

gaming theory

有用

推呢個
上馬對中馬
中馬對下馬

推！

推
近排已經少咗人講be water

曱甴近平

本席嚴正宣布：
不顧北京是否反對

號召過佰香港人參與
於2019年12月23日

《王喜 和你玩 聚會》

此活動為聚會
不是集會
只須得你同意
即可參與
名額有限
唔嚟就笨

詳情請參閱以下連結

獎品豐富：

頭獎：王喜校巴送你返屋企

#畀自己玩兩個鐘頭不是罪
#王喜和你玩聚會

除左紫色，其他都認同

用力推

戰術POST

甴近平

exactly
我成日都唔明冇武器點樣打仗
根本呢度嗰啲就係keyboard fighter推手足去死
我自己就唔勇武嘅但如果勇武嘅話我真係覺得要突擊 唔係成日響個group度講開花等啲狗有曬部署

利申我反對暴力

事實係做唔到完全be water
總有班人係到唔走最後被捕

因為現實係冇咁多最上面嗰堆勇武

依個方向幾好
習近平 曱甴

正

最正係和理非幫手裝修，打藍絲

習曱甴

張圖幾好
推

但係大量人群好難流水式散到

有用post

好十分好

田記杯？

推，but 孫子兵法唔係孫臏寫

我諗首先要相信每一位手足既智慧，唔好你等我走，我等你叫散。勇武做完要做既嘢就自己散，和勇不分都要自己走位，唔好諗住有大台。街坊反而最唔駛擔心，好多窿路可以走、可以䁥。

學術討論po推

呢個係咪online game攻略嚟
11.5 口罩日

主要都係要快閃，不要陣地
問題係有咩快閃目標
美心？稅局？政府合署？

有Chart
推一下

Good point

其實唔多有用，因為而家對家唔夠打就殺左你隻馬

推呀 真係有用 抗爭都要用腦

推 勿沉

有道理

戰術po 推

几好

都算係新思維 推呀

屌你老母你文盲唔識字？

好馬經

呢個好似係神鵰俠侶武林大會上黃榕既計謀
最後仲衰左要飾演楊過既侵侵出手先無事

btw你點打都會有增援

你哋班暴徒千祈唔好用兵法上攻敵所不及黎打差佬

襯人休班對付人

利申：本人不支持暴力及違法行為

真軍師

無論前線有幾勇武去主動進攻，同full gear防暴曱甴武力上有好大差距。我們就算有火魔法，鏹魔法，人們一開真槍已經收曬我們皮。儘量避免正面衝突，要好似田忌賽馬先可以贏。

最後要講句，我反對一切暴力

我地既上等馬係手足
班狗先係下等馬
我地用梗上等馬換核彈呀
手足變condom
佢哋既上等馬係經濟
我哋應該搵方法攬炒經濟

理論正確
實用需時
支持潛移默化
會有轉機

習近平，甴曱平，曱甴王

啱，目前戰術只是坐以待斃

千祈唔好做空投師

反對暴力，千其唔可以試田忌賽馬

推阿 發人深省

順帶一提，休班曱甴都係對家下等馬

組織工會，全面罷工

所以都係要小隊行事

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

終於有少少策略post

pushhhhhh

多謝你出呢個帖，前線推

721 831 101 113

好橋。不過點實行? 在現場無大台指揮喎。

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

你成家女性都比狗屌，我识的字比暴大中文系的教授总多
只有繁体汉字和英文？法文、德文都不是文？狭隘小人心态

如果大家都有共識，要逼D POPO對付死物，就應該實行到。勇武同和勇不分一Set好RB就散，圍觀街坊應該好熟路，好多窿路可以走。只要唔好走一半人，留返一半人喺度等PoPo嚟就OK。

戰術係好不過太理想化
得死物亦無需要出防暴

最少都要有幾位上等馬引開一隊兵先成立

最撚麻煩差佬仲有直昇機上帝視覺

凭这种小心态、放不开怀抱，怎么可能成大事
你这种小狗样的人越多、时代革命成功的机会越小

思路幾好

不嬲都係搞完就散 唔好玩陣地

上等馬除左甲叫中等馬定下等馬

習近平甴近平

其實和理非應該留係商場之類地方

和理非係街係一定走佬
臥地一嗌就白色恐怖 連勇武都唔敢留底
相反現場得勇武既話 少人帶頭走 無咁易？。野散哂

講左好多次架
次次都話啲防暴得幾隻唔洗驚到走晒喎
然後就變對峙

Push 田忌賽馬

有用po

tui

快啲打商場戰加速攬炒啦

老實講，入到商場冇路走，和理非都要焗住開戰

室內又放唔到tg，街坊裝就可以打狗

pish

急不及待想玩了

如果加埋一啲會令敵方騎師同馬匹會分心嘅戰術！
你哋最怕係乜？
馬房出事丶自己又返唔到去

甴近平
btw大家好似唔記得 be water同撚狗嘅原意
唔係同佢對罵就叫撚狗

啱喎

推。

ccccccvv

其實係咪要避撚曬啲橡膠之後上前打狗一棍就叫真勇武
有時用腦打仗唔等於偽勇武

革命需要的是更多再多的同路人、哪怕是聋的哑的
革命不是靠屌就能成功的

yuuuuuuui

希望唔會係紙上談兵

記住，而家係打緊仗，要有勇有謀，唔係死打。

推戰略

直升機一路追蹤住 rb都未set好 狗已到

所有黑警都自視高人一等，所以佢哋永遠好唔情願落手去清路障，成日都係用腳踢。所以乜嘢路障都好，都要放啲磚頭係路面，最好係一整塊，等班仆街一定要彎低身落手執

高級戰術，空城計
千祈唔好搵制高點空投

推有用post！

我覺得黑警都轉左戰術
之前係製造分裂，孤立勇武，和理非就完
而家知和勇不分分裂失敗，黑警轉左直接打擊和理非令和理非縮，勇武就係失去街頭失支持者
所以而家會整隊防暴去清牆，阿婆都照拉照打

戰術po要推俾多啲人睇
祝大家武運昌隆

be water

推
最多留30分鐘就好走

721 831 101

Pish

啱呀，減低風險

good say.

所以而家係set完rb就閃，轉陣，唔好停比班狗圍
但大多數都係搭公共交通工具，好易比仆街藍絲篤灰，點解決移動慢呢個問題

推
畫咗兩張圖提提大家

好似有d sense,
但人地d 上等馬可以重複用，點搞

要點先可以確保都狗狗每次都入商場場人，但又可以盡量保護手足，減少被捕

孫臏同孫武兩個人嚟

Agger

同意

根本唔洗集人 唔好聚埋一齊 就最易解決

習曱平
有得打佢哋仲會士氣高啲，如果次次出動都冇得打淨係可以執垃圾仲比街坊屌，一個月後保證意志消沉。

push this is a good one

事實武器根本同對方不平等
唔計真槍, 黑警用棍/用水炮車都打撚死我地

唯一贏嘅方法係

我講緊打香城online

開始有d野係啱

其實你講得好啱，
發夢見到班友 圍住差館屌
大大聲但無作為 無傷害
點知速龍一出 全部即走
（屌人你地又咁大聲，香港人反抗？反抗咗啲乜出嚟？）
無Roadblock , 無planning 淨係識鳩屌鳩叫
啲車仲要通行到，你地又點撚樣跑走呀？

跟手我唔知係和理非丫 定 黑衣勇武
比速龍襟低，跟手就捉走

個夢唔係好耐丫，前日發咋嘛

值得參考

最起馬企鬆啲啦屌！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

合理

一係就唔好正面衝突
真係要嚟嘅話
唔該升下 level
e.g. 工聯會（咀砲）

真勇武/落手做嘢/大裝修嘅人， 完全唔洗打陣地， 唔洗守， 不停轉位做嘢
乜鳩嘢roadblock 火魔法根本就擋唔住水炮車同狗
由得中間甚至後勤/和理非係到， 佢地見到狗就會自動自覺走

連登仔真係人才濟濟

曱近平

留名等睇前面唔走, 後面唔散

意識好重要，有意識默契自然來

P牌推唔郁照推

習曱甴

好有用嘅資訊

大家可以重整一下策略同佈防

係擋到車
尤其塞爆條馬路

戰略討論推

前線分析下

曱甴平

咁呢啲嘢完全唔洗前線守住啦， 中層甚至和理非都做到

人地要做雞蛋感動自己

拿上面嘅建議好大風險

唔好呀

不嬲都話擺好晒嘢就向後行少少 同埋揾多啲有經驗嘅人去scout

重點:rb夠用就得 大家唔係藝術家 唔需要係咁加嘢 浪費時間

姐係set rb 等狗黎 對方人少就試下進攻
對方多人就走 去其他地方set rb？

呢個要人少先得wor 次次成千人塞係度 唔係話走就走

終於冇咩人屌樓主分化撚 冷氣軍師

值得一推，希望以後只玩智取

千祈唔好咁做，好似要主動搵target，不過策略上係好

推唔到照推
手足一個不能少

習曱甴推馬

Go

依家同狗正面對抗真係沒意義，武力差太遠，除非真係做到全民皆兵

曱甴王習近平甴近平

唔明

田忌，馬馬

領展：閉路電視未拍到科大男生墮下情況

Up

其實上過現場就知唔會work
set rb同留低屌狗不嬲係兩班人嚟
後者永遠係屌到出tg先會走

推

英國幾時宣布中方違反中英聯合聲明
攞返香港主權？

多啲手足見到

堅有用。最緊要令勇和越安全，就越多人肯共同進退，又可以有大量輸出！

幫推

我上文係指對住有槍既人，至於藍絲白衫自己臨場執生啦

幫推 曱甴平

首先真係咩裝都唔帶 行下企下都拉嘅你阻佢唔到 今時今日出黎抗爭所有人都要有心理預備 一係你就跑超快

困獸鬥

習曱甴！

久違戰術post
推

認真post push

之前啲九龍區勇武遊行咪成功過，嗰時set好路障、結界嘅時候，就裝修，狗一到，人就唔見曬

同意

勇武係上等馬
應該focus鶳同裝修

和理非係下等馬
街坊裝屌狗拖時間

焗住打可能會有決心啲
但最好都係唔要有手足受傷啦
啲死曱甴死幾多都冇人可憐

推爆，個個都進化

老老豆豆，成日見到大家set 完 rb企就企喺到等曱甴攻過黎，其實係咪應該set 完 rb 就換彩虹戰衣走or 轉場，我地既優勢就係流動性高，唔似d 曱甴咁要擺陣，依家我地唔係要打退啲曱甴，而係要最低傷亡率

推推推

上等馬=popo
中等馬=老黑, 南亞刀手, fucking 360, 美心
下等馬=藍絲廢老
打唔贏上等馬咪打中等同下等馬囉

推推推推推

除非你住樓上
如果唔係就算保溫壺都keep唔得耐

如果現場有辦法評估到客觀戰力的話係幾好

行行下街跌左

田忌賽馬係好好實戰理論
但落到場其實好難指揮，會返左去無大台呢個核心到

同埋狗狗一team狗既數量感覺比9 10月更多野野都講緊過百防爆出黎爆入個商場所以唔9拉無可能保持到內部士氣
似鄧炳強甚至更高級既意思
但呢著其實有個弱點，更消耗緊狗既士氣同精神狀態

預計撚狗戰術隨時愈黎愈大殺傷力隨時開tg布袋射中狗都可能會發生

推呀屌

BE WATER
推POST
時間地點行雲如水

又好似幾有道理，不過實際執行相當有困難

少有戰略部署

甲由

101

樓主嘅分析幾有道理

推 古人智慧

散水撚都要做番次

真 一路講緊

推，支拎set完即轉場地，再繼續set/探下360同美心。
其實之手足做到同做過，但而家唔記得咗

支持

你想甩P就幫手贏呢場丈
如果唔係，個P會跟你一世

講左好耐了
勿陣地

戰略po

前提是和勇不分、街坊等人肯對藍絲、建制、黨鐵出手

高汁

make sense
可以套翻一向作風 只係將roadblock提早set
幫推

幾有道理

有用post up
區選好多保皇狗出沒 請和理非盡情撚

太理想化,有D叫極唔走話無狗驚乜春

其實而家佢地用直升機黎睇已經唔關set完rb走事
佢地一樣可以去未set既度拉
最直接一定係一齊衝去打狗

發夢記得某一日觀塘就係瘋狂set rb
set完有狗到就上返行人路等佢清
清完走狗上車走人
走左人又set 返rb
無限loop左幾十次
搞到狗狗要做埋食環署果份執垃圾就唔係咁好啦

Pishhhh

傳統智慧

真係要諗諗另類既對策

呢個角色教學清晰好多

推比多d人睇到!!!

習甴平 曱甴平 習曱甴

幫推！

甴近平！

Tui

其實講咗好多次，不過隔一排又變陣地

Pushh

我無膽，一向唔會等到見到 popo
推

加個大聲公播毅進仔

推啊
即係be water
呢排好少人提了

推呀屌
好撚work

原意係好 太理想化
1.你永遠唔會贏到班渣嘅報署
2.手足太易情緒失控 而且戀戰
3.永遠會讓rb比消防

一睇就知冷氣軍師

推啊...

勁

我一睇標題已經覺得正

推啊

見防暴，唱聖詩
見空氣，嗌訴求
速龍留俾阿婆打，前線自己執生

push!

我承認係有D理想化，所以要靠各位一齊修正，令到呢個Idea可以實踐。
手足戀戰的確係一個問題，我諗唔到方法勸退手足，但我出呢個Post就係想提醒手足，我哋可以選擇一個我哋有勝算既戰場，同低班過自己既敵人作戰。
長勝將軍唔係因為佢最好打，而係因為佢識得選擇對自己最有利既戰場。

好似幾有見地

真係有用，等甴近平幫你推

無錯，我見大家既回覆都集中喺點對付PoPo。但其實出Post既重點係想講，我哋有不同等級既手足，亦都有不同等級既敵人，唔應該只係睇到PoPo呢個「大佬」，亦唔應該只打大佬。
最終既勝利，可能就係靠呢D小小既勝仗累積而成。我哋贏咗D小嘍囉既時候，對「大佬」都會造成影響。

心水清
對面都對住你心口開真槍 正面衝突好難有贏面喎
有心打狗係好 但絕對唔係有勇無謀衝衝衝

正想講 孫臏係佢個孫
btw支持樓主

幅圖啲箭咀 亂到仆街
同埋個故事 唔夠完整 講清楚少少

可以一試

一句講到尾，勿陣地，目標做完就走

夠打佢地開真槍
唔夠打就俾人拉

Be water好緊要

有道理。
佔絕大多數嘅和理非，其實集中壓制商店就得。

長龍排黃店，黑衣人聚集，警察唔處理，足以罷藍商場工。
警察如果來，扮買野，甚至全部散水。成堆防暴在場，藍商場一樣收皮。

好有心

而家有直升機長期喺高空mon住

推爆 以前大家未知防暴幾黑暗 未集夠氣所以會係咁 但係宜家熟知防暴點 應該轉了

gogogo

學美軍，先玩空襲，再派步兵打掃戰場
商場只要占領高位就唔會輸

呢個先係重點，樓主可以組織好再出一個post

因為樓主建議很好

心水清，高汁

岩ar 推
好有用 街坊 議員黎撚9速龍就最岩

岩ar 推
好有用 街坊 議員黎撚9速龍就最岩

所以我地預計有速龍黎時就勇武快d散 留低街坊同d9石就岩

岩 好支持

事實係 我方三匹下馬 差佬全部上馬

岩ar 事實而家大遊行 好似112 咁比人禁住黎打 成效唔大

記得要be water

睇咗好耐 set RB只係用阻車過 阻唔到人過
更多時係落地行 咪最多浪費吓腳力
仲有嗰啲咩垃圾桶 欄杆 一腳就踢得開
對佢哋完全冇難度喎

啱 推

Roadblock everywhere

雨傘試過，所以佢而家搵狗車泊幾架係度拖長個位

推 起完一度 再去第道起過

Pushhhh

P牌推唔郁

agger

Set roadblock 都要好小心
宜家死曱甴當正set roadblock係殺父仇人
一落車即追
同小心有僑裝曱甴

仲有 唔好再打港島啦

721831101

推呀

更快set好road block?

p

好文

有point

當我假設你個諗法實行倒，咁即係唔理你口中果班下等馬手足呀？

佢哋可以罷食罷買

岩
Set RB 火魔，狗黎到就散
清完RB 走之後 拉返RB上路
好似星期六旺角咁 玩到凌晨
不過呢種方法 九龍 新界就得
港島太細了

721

根本我地就無戰術
絕大多嘅開花只係發洩diu 曱甴
diu 曱甴no problem but往往令手足身陷險境，真係值咩？

戰術要推

真 除非整體有共識有信心打狗 否則留得青山在

事實係除咗速龍都係狂暴，唔舉旗已開定槍，亦有實彈槍㖭。亦有喬裝車會撞埋嚟。
不如討論下和勇合作啲的整體戰術。
注意mon post 狗會提早部署

有用po幫推

有用，推

你當對方係死物嗎，順住你嘅意思來作戰？

對方梗係用裝備最完善、人數最多嘅來對付勇武
，用藍衣來清理死物。

講唔定，會用藍衣做誘餌，背後速龍埋伏你哋

醒下啦，作戰唔係咁一廂情願的

勇武 裝修呀私了呀反黑就fit哂
對popo? 留俾和理非啦

就好似game 屬性咁

再推

推！戰略post

啱

古人嘅智慧

推呀！！！

實用POST~推!!!!!!!!!

有地有直昇機睇住你去邊。直昇機同停党鐵就係對付你be water

有用 大力推

大大力推！

商場手足咪信保安，只有自己最可靠
哨兵睇水，手足block門，準備定油、洗潔精、波子之類障礙物

田忌都出埋嚟, 咁要推啦

智取狗狗

推戰術po
好多和理非都有勇武心態但係冇體能

要夠快, 對面部署好之前就應該要主動
一係直接推,
一係即刻行去另一到,
唔好磨到對面做好野部署先再行動

簡單啲講就係，我哋主動打有價值目標，打完就走，由得啲速牲跑狗

如果D ROAD BLOCK 由尖沙咀SET 撚到觀塘
班狗就要跟住你走，成個東九龍唔洗做生意
千奇唔好咁做，犯法架

甴大大

幾百打幾十 叫對等
人地 就係 中等馬 打上等馬 都有突

習曱甴 曱近平

你的偶像：陈秋实、喝老莊的尿、都够不上
我发两首前几天写的古诗、你解解，你如果不懂、可以去问你的偶像陈仔

《五绝.观音山写生》/老莊
观音红叶漫，秋水砚台盈；
意趣淋漓处，尺宣花鸟生。

《七绝.山之阿》/老莊
朝云无散暮来雨，苏子襄王悱恻欷；
大阺新丘松柏直，飘灵修独怅忘归。

我的学识，不是你这种连登仔、陈小子所能企及的
醒醒啦

邊個對邊個唔係你揀架

唔好太理想

場面夠fancy夠壯烈嘛
講到地下化就等如收皮咁

聽落好似好有計咁，幫推，甴大大！

曱甴王 甴近平

其實我哋要干擾佢就得。硬碰硬一定輸。
瘋狂set。rb阻9佢

最好連人都唔好俾佢見到，等佢燥底。

佢地已經習慣出來執行任務就要有拉到人先爽，我地要反一貫作風，唔好同佢正面衝突，好處係對對家造成精神層面既傷害同減少被捕

突破盲腸 推

upupup

有啲意思

冇錯，佢哋既精神狀態已經好緊張，要靠每日「打咗幾多隻曱甴」，「自己既武力幾強大」嚟支撐。
如果突然冇人畀佢打、冇人畀佢拉，佢哋既精神會崩潰。

..

完全同意，去到現場會有好多突發狀況，唔到我哋揀。
但我覺得事先制定策略既意義，就係喺個腦仲清醒既時候諗定有咩可能性，袋定幾套策略喺身，發夢發到頭昏腦脹既時候攞返出嚟用。因為頭昏腦脹時先諗計好大機會出錯。

地下化唔該

中間有層阻膠阻撚住

Good 最鍾意戰略post

叻仔👍🏻

阻膠同大隊磨就啱哂

田忌賽馬

戰術嘢，要幫推

減分減到落4班再搏馬

推戰術post

半個鐘都無?

我地成日處於被動 被動就唔好硬食啦 被動就4圍走啦
企係到0n99咁

如果要搭車嘅
都唔會出到去就即淋啦

721 831

出到去都唔淋唔通帶比外母沖涼咩

推唔到都要推～

戰略Post 推

甴近平 警曱甴

咁你係唔係一到站就衝上去對住一排狗做？
咁好彩俾你一落車就撞到隻落單咩
與其撞彩數不如帶其他唔使趕時間嘅嘢好過啦

唉 保護壺仲有咩可以保耐啲

+1

我地上等馬都未必夠人地下等馬打，醒下，根本無得正面交鋒

曱甴王

推呢個

推！！

次次講完d人都係打陣地

推！推到永遠

多謝樓主

好有用嘅post

721 831 101 新屋嶺

樓主有智慧呀，但牠們只是最黑的狗

一早就話set 完block 就要走，
留係到係完全冇意思

其實好多前線兄弟都明白「不送頭」、「Be Water」既道理。
但係好多和勇不分、和理非唔清楚自己既定位，太勇於挑戰對手既頂班馬，大家要認清自己既戰力，知己知彼先可以立於不敗之地。

麻煩大家推畀D和勇不分、和理非朋友睇。

前線要睇

係咪即係set rb快閃裝修

前線Set好RB就撒退，令到PoPo既對手只有死物，消耗佢哋既士氣。
和勇不分/和理非了解清楚自己既實力，唔好成日越級挑戰PoPo，因為只會送頭，反而要搵一D比自己弱既對手（例如建制派議員、藍絲、美心、黨鐵、福建360）去對付。
當呢D較弱既對手被KO，自然有人會畀PoPo壓力。雖然唔係直接戰勝PoPo，但係打敗其他敵人都會同時打擊到PoPo。

分析幾有用

提醒番大家先

有用推！

記得，神鵰黄蓉都引用過

元朗恐襲

戰術ok

甴近平習曱甴

PUSH

尋晩，呢個戰術大成功